屌你老母依家啲電視廣告真係痴撚線

公司飯堂播TVB 屌你老母個個廣告都係圈錢
無國界醫生 財仔 自願醫保

我屌你老母呀TVB